上水遊行目的已達，現時已被包圍，請手足盡快離開

暫時只知
換裝搭火車
或過去彩園搭巴士

已經比黑警屈非法集結